俄航轉機

想六月去俄羅斯
坐俄航轉機去聖彼得堡有冇伏
使唔使清關

推

我兩年前搭俄航去莫斯科

見到機上一半乘客轉機，排隊排到落樓梯
我自己入境都排咗好耐

回程重要畀人飛passport（另一個係烏克蘭）

如果系hk出發
到moscow要做多一次除鞋安檢先轉到機

但寄倉不用再check(直到st paul)

ps. moscow機場消費貴到pk

行李唔好放重要野 成日delay
其他無乜問題

唔該巴打

會唔會行李遲一星期先到

ST PAUL??
巴西？

去聖彼得堡 可以直航 香港<>莫斯科 再喺莫斯科搭高鐵去, 玩兩邊

諗住去完聖彼得堡坐火車玩埋莫斯科返香港

嗰時去自由行 喺民宿聽過 莫斯科>聖彼得堡 > 去埋芬蘭 赫爾辛基 可惜冇時間 冇去到 個人感覺莫斯科多嘢睇, 去到聖彼得堡個冬宮行到會蕩失路, 行下行下得返自己一個 但仲喺宮入面,佢有幾款飛,買最平個個就得. 除非對di藝術品有研究, 唔係嘅話 純欣賞 行1個鐘就夠

你唔好揀駁機駁得太近會好啲。

18:45 <---呢班會勁趕，幾乎不可能的任務。
19:30 <---呢班你預可能行李趕唔切，你自己都要6點半前要入到境。

20點打後會好啲。

行李係咪可以直掛到 LED 機場，真係有好多版本，有啲話得，有啲人話唔得，但係如果回程你係 LED 上機，就好多都話可以由 LED 直掛返香港，唔使喺莫斯科再拎行李又再寄。

入境快唔快睇彩數，如果你班機大部份都係轉國際線，好少人係入俄羅斯境就可以好快。

聖誔我成機加埋都無30人入境，九成人都轉飛外國。

仲要睇埋你前面有無其他機，同時間廣州嗰班俄航都係差唔多時間到，佢到先你就有排排隊。

俄入境官員對啲少用嘅護照，同埋無去過俄羅斯嘅旅客，佢哋會花多啲時間check 護照，用埋放大鏡睇，你跟着呢啲人後面就有排排。

你想快，網上check in 嗰陣，有咁前揀咁前會好啲。

莫斯科機場消費貴唔貴，裡面有 Burger King ，一個餐唔使過百。
一個包+一枝550ml 飲品，你預5-60蚊港紙。

一枝 550ml 飲品，汽水機賣100 Rub，鋪頭就賣200 Rub。

之前睇俄羅斯post話聖彼得堡多d野睇

唔該路姆西巴

可能我係勝利日(5月9)去莫斯科, 幾好氣氛.

推
俄羅斯係咪冇咩好食
治安得唔得

岩岩去完，建議搭overnight train去聖彼德堡啦，唔貴都慳房錢，重點係好高質極好訓！

睇地區

有啲地方真係冇得揀

小偷要防

啲人通街問攞錢，唔理佢就得。

咪撚搭間垃圾
行李delay加俾人開gip偷野

啲大國都係咁，上次美國爆到喼爆晒

可能我好彩
搭過3次都冇事